（公投）要唔要大台？

我想用民意話畀班大台膠知
大台係無人支持
大家盡情負評呢個post

要
唔要

棍要負評？
講麻

唔要大台

pish

成場運動根本唔需要大台
有大台一早輸左

烏克蘭事件
個大台成日出賣示威者

最後畀示威推走成個台

幫你推

呃負評

投乜撚嘢呀 一開始已經唔要

對住獨裁政府
根本無大台係最好既對抗方式

台佢老母

邊個有資格做大台?
係無人阿dllm

唔要大台
但要有共識

有大台早就收左檔啦

都話冇大台囉

估唔到2019仲有人問黎個問題

以前一直有大台搞成點？

今次無大台又搞成點？

成日都想用大台去瓦解我哋

要你老母呀!!

不用投了，一直都有，就是暴政！

如果真係有大台，個個叫
中華人民共和國香港特別行政區政府
簡稱
港共政府

做實事好過啦
[各自上山]人人都可以係文宣組 唔使識photoshop

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

係啲紅媒吹緊風
所以連登要表示唔要大台

仲開POST公投

我知道既大台只有林鄭

反大台！！！
有大台就會比人捉住來打。
警狗就有tangible 既成果
反之，
冇大台， 有共識。
屌， 拉極都只會拉左D唔知乜人。

問黎都on9

無人有資格做台

請大家見到呢個post
以後邊個再提大台
唔好理佢
唔好再覆重提大台既post
我哋好明確
唔要大台

肚仔餓到要呃腐皮食

你無啦啦公乜投大台
個運動最成功就係冇大台
汲取教訓進化左 你又想退化?
屌你有戰鬥暴龍獸 邊個會用返亞古獸呀

再者有大台姐係警犬果面就會有目標，示威者做咩都會入曬大台數，大台咩都唔敢做，所以先會最後變成俾啲掌聲自己同階段勝利。

大台根本就係戇鳩野

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

借個位,提提你

更甚者就係大台為咗避免俾警方追捕同法律責任，好有可能會首當其衝同派示威者切割。

到時成個運動就gg嫁啦

再講多次大台正戇鳩

我肯定大家都想無大台
就係想畀班政府 藍絲mon post 狗知
唔會有大台
從來都沒有 將來唔會有

改左版點睇正負皮

十分同意

好 對唔住巴打
太激動

1個鐘後會自動show出黎。

唔好咁懶只係用正負評覺得邊個啱邊個錯，試吓自己諗下，成個運動咁成功就係因為大家唔怕事不停咁用自己嘅腳行出黎

唔使 好行唔送

台你老母

我2014年已經有份拆大台啦
想望下個結果姐

平台就可以，例如民間記者會

大台不了，代表唔到所有人

Sor，你等等啦，新function 會delay個voting result

事實證明
呢次係最成功既一次
就係因為無大台

公投呢樣野已經係大台 ON9

邊個企圖成立大台就要屌撚柒佢

仲洗問？投你老母咩

投完都睇唔到

每個人都係自己既大台

一有大台就散，unless 我地有軍隊同武器

on9無可能要大台

大台不了

睇唔L到

唔要呀唔洗再問

唔要